{
    "256":{
       "80":"4\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo de Salvador",
       "81":"5\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo de Salvador",
       "83":"6\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "117":"7\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "107":"5\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial de Salvador",
       "82":"4\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial",
       "108":"6\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial",
       "109":"8\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "114":"11\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "115":"9\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial",
       "116":"10\u00aa Vara C\u00edvel de Comercial",
       "267":"2\u00aa Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar de Salvador",
       "253":"1\u00aa Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar de Salvador",
       "271":"5\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude de Salvador",
       "665":"Vara Recesso Inf\u00e2ncia e Juventude Salvador",
       "112":"8\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial",
       "113":"10\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "87":"15\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "89":"16\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "70":"2\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial de Salvador",
       "73":"3\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial de Salvador",
       "93":"19\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "7":"7\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Salvador",
       "101":"8\u00aa vara de Fazenda P\u00fablica de Salvador",
       "213":"11\u00aa vara de Fazenda P\u00fablica de Salvador",
       "215":"13\u00aa vara de Fazenda P\u00fablica de Salvador",
       "75":"1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica de Salvador",
       "95":"2\u00aa vara de Fazenda P\u00fablica ",
       "96":"3\u00aa vara de Fazenda P\u00fablica de Salvador",
       "98":"5\u00aa vara de Fazenda P\u00fablica ",
       "97":"4\u00aa vara de Fazenda P\u00fablica de Salvador",
       "100":"7\u00aa vara de Fazenda P\u00fablica de Salvador",
       "99":"6\u00aa vara de Fazenda P\u00fablica de Salvador",
       "102":"9\u00aa vara de Fazenda P\u00fablica de Salvador",
       "103":"10\u00aa vara de Fazenda P\u00fablica de Salvador",
       "1339":"VARA DE ACIDENTES DO TRABALHO",
       "245":"1\u00aa Vara de Sucess\u00f5es, \u00d3rf\u00e3os e Interditos de Salvador",
       "246":"2\u00aa Vara de Sucess\u00f5es, \u00d3rf\u00e3os e Interditos de Salvador",
       "1":"1\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Salvador",
       "2":"2\u00b0 Vara de Fam\u00edlia de Salvador",
       "3":"3\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Salvador",
       "4":"4\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Salvador",
       "5":"5\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Salvador",
       "6":"6\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Salvador",
       "8":"8\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Salvador",
       "247":"3\u00aa Vara de Sucess\u00f5es, \u00d3rf\u00e3os e Interditos de Salvador",
       "158":"9\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Salvador",
       "248":"4\u00aa Vara de Sucess\u00f5es, \u00d3rf\u00e3os e Interditos de Salvador",
       "1351":"5\u00aa Vara de Sucess\u00f5es, \u00d3rf\u00e3os e Interditos de Salvador",
       "10":"10\u00aa Vara de Fam\u00edlia de Salvador",
       "276":"2\u00ba Ju\u00edzo da 1\u00aa Vara do Tribunal do J\u00fari de Salvador",
       "687":"1\u00ba Ju\u00edzo da 1\u00aa Vara do Tribunal do J\u00fari de Salvador",
       "277":"2\u00ba Ju\u00edzo da 2\u00aa Vara do Tribunal do J\u00fari de Salvador",
       "688":"1\u00ba Ju\u00edzo da 2\u00aa Vara do Tribunal do J\u00fari de Salvador",
       "15":"1\u00aa Vara Criminal",
       "212":"2\u00aa Vara Criminal",
       "17":"3\u00aa Vara Criminal",
       "18":"4\u00aa Vara Crime",
       "19":"5\u00aa Vara Crime",
       "20":"6\u00aa Vara Crime",
       "21":"7\u00aa Vara Crime",
       "22":"8\u00aa Vara Crime",
       "23":"9\u00aa Vara Crime",
       "24":"10\u00aa Vara Crime",
       "25":"11\u00aa Vara Crime",
       "26":"12\u00aa Vara Crime",
       "27":"13\u00aa Vara Crime",
       "28":"14\u00aa Vara Crime",
       "29":"15\u00aa Vara Crime",
       "30":"16\u00aa Vara Crime",
       "31":"17\u00aa Vara Crime",
       "46":"1\u00aa Vara Crime Especializada Criminal pela Inf\u00e2ncia e Juventude",
       "47":"2\u00aa Vara Crime Especializada Criminal pela Inf\u00e2ncia e Juventude ",
       "48":"1\u00aa Vara Crime privativa de t\u00f3xicos",
       "49":"2\u00aa Vara Crime privativa de t\u00f3xicos",
       "52":"Vara de Auditoria Militar",
       "54":"2\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude de Salvador",
       "269":"4\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude de Salvador",
       "53":"1\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude de Salvador",
       "68":"1\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial de Salvador",
       "69":"1\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "71":"2\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo de Salvador",
       "72":"3\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo de Salvador",
       "106":"17\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "110":"9\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "92":"18\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo de Salvador",
       "111":"7\u00aa Vara C\u00edvel e Comercial de Salvador",
       "84":"12\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "85":"13\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "86":"14\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "657":"1\u00aa Vara de Registros P\u00fablicos de Salvador",
       "94":"20\u00aa Vara de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo",
       "210":"3\u00aa Vara Crime Privativa de T\u00f3xicos",
       "767":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo, C\u00edvel e Comercial de IGUAI",
       "768":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo, C\u00edvel e Comercial de ITOROR\u00d3",
       "728":"[CEJUSC PROCESSUAL] FAM\u00cdLIA CONCILIA\u00c7\u00c3O",
       "268":"3\u00aa Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar de Salvador",
       "242":"Crime, J\u00fari, Execu\u00e7\u00e3o Penal e Defesa dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente",
       "835":"2\u00aa Vara do Sistema dos Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica",
       "1350":"1\u00aa Vara do Sistema dos Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica de Salvador",
       "653":"1\u00aa Vara Empresarial de Salvador",
       "654":"2\u00aa Vara Empresarial de Salvador",
       "655":"[CEJUSC] Pr\u00e9 Processual Salvador",
       "270":"4\u00aa Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar de Salvador",
       "272":"Vara dos Feitos Relativos a Delitos Praticados por Organiza\u00e7\u00e3o Criminosa da Bahia"
    },
    "319":{
       "17":"3\u00aa Vara Criminal"
    },
    "90":{
       "288":"1\u00aa Vara dos Feitos Relativos \u00e0s Rela\u00e7\u00f5es de Consumo, C\u00edveis, Comerciais de Feira de Santana",
       "292":"2\u00aa Vara de Feitos de Rel. de Cons. C\u00edvel e Comerciais de Feira de Santana",
       "302":"Vara de Reg. P\u00fablicos e Acidentes de Trabalho de Feira de Santana",
       "295":"3\u00aa Vara de Feitos de Rel. de Cons. C\u00edvel e Comerciais de Feira de Santana",
       "300":"7\u00aa Vara de Feitos de Rel. de Cons. C\u00edvel e Comerciais de Feira de Santana",
       "297":"4\u00aa Vara de Feitos de Rel. de Cons. C\u00edvel e Comerciais de Feira de Santana",
       "298":"5\u00aa Vara de Feitos de Rel. de Cons. C\u00edvel e Comerciais de Feira de Santana",
       "296":"3\u00aa Vara Criminal de Feira de Santana",
       "285":"1\u00aa Vara de Fam\u00edlia, Suces., Orf\u00e3os, Interd. e Ausentes de Feira de Santana",
       "290":"2\u00aa Vara de Fam\u00edlia Suces. Orf\u00e3os Inter. e Ausentes de Feira de Santana",
       "294":"3\u00aa Vara de Fam\u00edlia Suces. Orf\u00e3os Interd. e Ausentes de Feira de Santana",
       "303":"Vara do J\u00fari e Delitos de Imprensa de Feira de Santana",
       "287":"1\u00aa Vara de Inf\u00e2ncia e Juventude de Feira de Santana",
       "289":"1\u00aa Vara Criminal de Feira de Santana",
       "293":"2\u00aa Vara Criminal de Feira de Santana",
       "286":"1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Feira de Santana",
       "291":"2\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Feira de Santana",
       "304":"Vara dos Feitos Relat. T\u00f3xicos e Acid. de Ve\u00edculos de Feira de Santana",
       "299":"6\u00aa Vara de Feitos de Rel. de Cons. C\u00edvel e Comerciais de Feira de Santana",
       "244":"1\u00aa Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica de Feira de Santana",
       "301":"Cart\u00f3rio Integrado de Fam\u00edlia de Feira de Santana"
    },
    "289":{
       "308":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Comercial de Serrinha",
       "310":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Comercial de Serrinha",
       "309":"2\u00aa Vara dos Feitos Criminais e Inf\u00e2ncia e Juventude de Serrinha",
       "311":"Vara Criminal de Serrinha"
    },
    "368":{
       "318":"Vara Criminal de Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9",
       "321":"Vara Recesso Criminal de Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9",
       "319":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Comercial de Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9",
       "320":"Vara Recesso C\u00edvel de Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9"
    },
    "400":{
       "322":"Vara dos Feitos de Rel. de Consumo C\u00edvel e Comercial de Ipir\u00e1",
       "324":"Vara Recesso C\u00edvel de Ipir\u00e1",
       "323":"Vara Criminal de Ipir\u00e1",
       "325":"Vara Recesso Criminal de Ipir\u00e1"
    },
    "35":{
       "350":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial de Brumado",
       "351":"C\u00e2mara de Media\u00e7\u00e3o de Brumado",
       "353":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial de Brumado",
       "354":"Vara Recesso C\u00edvel de Brumado",
       "352":"Vara Criminal de Brumado",
       "355":"Vara Recesso Criminal de Brumado"
    },
    "99":{
       "357":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial, Consumidor, Registros P\u00fablicos de Guanambi",
       "360":"Vara Recesso C\u00edvel de Guanambi",
       "359":"Vara Criminal de Guanambi",
       "361":"Vara Recesso Criminal de Guanambi",
       "358":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial, Consumidor e Fazenda P\u00fablica de Guanambi"
    },
    "145":{
       "366":"Vara Criminal de Itapetinga",
       "367":"Vara Recesso Criminal de Itapetinga",
       "363":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial, Consumidor, Registros P\u00fablicos e Acid. de Trab. de Itapetinga",
       "364":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial, Consumidor e Fazenda P\u00fablica de Itapetinga",
       "368":"Vara Recesso C\u00edvel de Itapetinga"
    },
    "315":{
       "336":"1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "344":"Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "333":"Cart\u00f3rio Integrado C\u00edvel de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "338":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial e Acid. de Trab. de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "341":"3\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial, Consumidor, Registros P\u00fablicos e Acid. de Trab. de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "342":"4\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial, Consumidor, Registros P\u00fablicos de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "343":"5\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial e Acid. de Trab. de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "340":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial e Acid. de Trab. de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "347":"[CEJUSC PROCESSUAL] Vit\u00f3ria da Conquista - C\u00edvel",
       "337":"1\u00aa Vara de Fam\u00edlia, \u00d3rf\u00e3o, Sucess\u00f5es e Interd. de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "326":"1\u00aa Vara Criminal de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "334":"Vara de Recesso Criminal de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "328":"2\u00aa Vara Criminal de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "329":"3\u00aa Vara Criminal de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "330":"Vara do J\u00fari de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "331":"2\u00aa Vara de Fam\u00edlia, \u00d3rf\u00e3o, Sucess\u00f5es e Interd. de Vit\u00f3ria da Conquista",
       "327":"Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica Fam. Contra a mulher de Vit\u00f3ria da Conquista"
    },
    "116":{
       "376":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Comercial de Ilh\u00e9us",
       "375":"Vara Recesso C\u00edvel de Ilh\u00e9us",
       "377":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Comercial de Ilh\u00e9us",
       "378":"3\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Comercial de Ilh\u00e9us",
       "382":"1\u00aa Vara de Fam\u00edlia Sucess\u00f5es, \u00f3rf\u00e3os, Interditos e ausentes de Ilh\u00e9us",
       "384":"[CEJUSC] Ilh\u00e9us Fam\u00edlia",
       "383":"2\u00aa Vara de Fam\u00edlia Sucess\u00f5es, \u00f3rf\u00e3os, Interditos e ausentes de Ilh\u00e9us",
       "379":"4\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Comercial de Ilh\u00e9us",
       "370":"1\u00aa Vara Criminal de Ilh\u00e9us",
       "374":"Vara Recesso Criminal de Ilh\u00e9us",
       "371":"2\u00aa Vara Criminal de Ilh\u00e9us",
       "381":"1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Ilh\u00e9us",
       "372":"Vara do J\u00fari e Execu\u00e7\u00f5es Penais de Ilh\u00e9us",
       "380":"Vara de Inf\u00e2ncia e Juventude de Ilh\u00e9us"
    },
    "128":{
       "395":"1\u00ba Cart\u00f3rio Integrado varas c\u00edveis de Itabuna",
       "387":"1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica de Itabuna",
       "397":"2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica de Itabuna",
       "388":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis Comerciais e Acid. Trab. de Itabuna",
       "389":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis Comerciais e Acid. Trab. de Itabuna",
       "390":"3\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis Comerciais e Acid. Trab. de Itabuna",
       "398":"1\u00aa Vara Criminal de Itabuna",
       "401":"Vara Recesso Criminal de Itabuna",
       "393":"1\u00aa Vara de Fam\u00edlia, \u00d3rf\u00e3os, Sucess\u00f5es e Interditos de Itabuna",
       "394":"2\u00aa Vara de Fam\u00edlia, \u00d3rf\u00e3os, Sucess\u00f5es e Interditos de Itabuna",
       "399":"2\u00aa Vara Criminal de Itabuna",
       "400":"Vara do J\u00fari de Itabuna",
       "392":"1\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude e Exec. de medidas socioeducativas de Itabuna",
       "391":"4\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis Comerciais e Reg. Pub. de Itabuna"
    },
    "160":{
       "429":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rel. de Consumo C\u00edveis e Comerciais de Jacobina",
       "435":"Vara Recesso C\u00edvel de Jacobina",
       "428":"1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Jacobina",
       "431":"Vara Criminal da Comarca de Jacobina",
       "434":"Vara Recesso Criminal de Jacobina",
       "430":"3\u00aa Vara dos Feitos de Rel. de Consumo C\u00edveis e Comerciais de Jacobina"
    },
    "172":{
       "411":"Vara de Fam\u00edlia, \u00d3rf\u00e3os, Sucess\u00f5es e Iterditos de Juazeiro",
       "417":"Vara Recesso C\u00edvel de Juazeiro",
       "407":"1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Juazeiro",
       "413":"1\u00aa Vara Criminal de Juazeiro",
       "416":"Vara Recesso Criminal de Juazeiro",
       "415":"Vara do J\u00fari de Juazeiro",
       "406":"Vara da Inf\u00e3ncia e Juventude de Juazeiro",
       "414":"2\u00aa Vara Criminal de Juazeiro",
       "412":"Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica Fam. Contra a Mulher de Juazeiro",
       "405":"1\u00aa Vara C\u00edvel e de Registros P\u00fablicos de Juazeiro",
       "408":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Comercial de Juazeiro",
       "409":"3\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Comercial de Juazeiro"
    },
    "285":{
       "420":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial, Consumidor, Registros P\u00fablicos e Acid. de Trab. de Senhor do Bonfim",
       "424":"Vara Recesso C\u00edvel de Senhor do Bonfim",
       "423":"Vara Recesso Criminal de Senhor do Bonfim",
       "422":"Vara Criminal de Senhor do Bonfim",
       "421":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial, Consumidor e Fazenda P\u00fablica de Senhor do Bonfim"
    },
    "5":{
       "462":"Vara Criminal de Amargosa",
       "463":"Vara Recesso Criminal de Amargosa",
       "460":"Vara C\u00edvel da Comarca Agrupadora de Amargosa",
       "461":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo, C\u00edvel e Comarcial de Amagosa",
       "464":"Vara Recesso C\u00edvel de Amargosa"
    },
    "80":{
       "474":"Vara Criminal de Cruz das Almas",
       "475":"Vara Recesso Criminal de Cruz das Almas",
       "472":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Comercial de Cruz das Almas",
       "476":"Vara Recesso C\u00edvel de Cruz das Almas"
    },
    "206":{
       "481":"Vara Criminal de Nazar\u00e9",
       "482":"Vara Recesso Criminal de Nazar\u00e9",
       "480":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Comercial de Nazar\u00e9",
       "483":"Vara Recesso C\u00edvel de Nazar\u00e9"
    },
    "266":{
       "468":"Vara Criminal de Santo Amaro",
       "469":"Vara Receso Criminal de Santo Amaro",
       "467":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo, C\u00edvel e Comercial de Santo Amaro",
       "470":"Vara Recesso C\u00edvel de Santo Amaro"
    },
    "267":{
       "444":"Vara Recesso C\u00edvel de Santo Ant\u00f4nio de Jesus",
       "448":"1\u00aa Vara de Fam\u00edlia, Sucess\u00f5es, \u00d3rf\u00e3os, Interditos e Ausentes de Santo Ant\u00f4nio de Jesus",
       "445":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial de Santo Ant\u00f4nio de Jesus",
       "446":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial de Santo Ant\u00f4nio de Jesus",
       "447":"3\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial de Santo Ant\u00f4nio de Jesus",
       "443":"Vara Recesso Criminal de Santo Ant\u00f4nio de Jesus",
       "442":"1\u00aa Vara Criminal de Santo Ant\u00f4nio de Jesus"
    },
    "312":{
       "452":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial e Registros P\u00fablicos de Valen\u00e7a",
       "458":"Vara Recesso C\u00edvel de Valen\u00e7a",
       "456":"2\u00aa Vara Criminal de Valen\u00e7a",
       "457":"Vara Recesso Criminal de Valen\u00e7a",
       "455":"1\u00aa Vara Criminal de Valen\u00e7a",
       "453":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial, Fazenda P\u00fablica e Acid. Trabalho de Valen\u00e7a"
    },
    "341":{
       "779":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo, C\u00edvel e Comercial de DE CACHOEIRA"
    },
    "44":{
       "486":"1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Cama\u00e7ari",
       "487":"2\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Cama\u00e7ari",
       "491":"2\u00aa Vara da Familia Sucess\u00f5es, \u00d3rf\u00e3os, Interditos e Ausentes de Cama\u00e7ari",
       "488":"1\u00aa Vara da Familia Sucess\u00f5es, \u00d3rf\u00e3os, Interditos e Ausentes de Cama\u00e7ari",
       "494":"2\u00aa Vara Criminal de Cama\u00e7ari",
       "493":"1\u00aa Vara Criminal de Cama\u00e7ari",
       "485":"Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude de Cama\u00e7ari",
       "495":"Vara do J\u00fari e Execu\u00e7\u00f5es Penais de Cama\u00e7ari",
       "489":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel, Comercial e Reg. P\u00fablicos de Cama\u00e7ari",
       "490":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edvel e Acidente de Trabalho de Cam\u00e7ari",
       "492":"Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica Fam. Contra a Mulher de Cama\u00e7ari"
    },
    "50":{
       "513":"Vara Criminal de Candeias",
       "514":"Vara Recesso Criminal de Candeias",
       "511":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis e Comerciais de Candeias",
       "515":"Vara Recesso C\u00edvel de Candeias"
    },
    "142":{
       "526":"Vara dos Feitos Relativos \u00e0s Rel. de Consumo C\u00edveis e Comerciais de Itaparica",
       "530":"Vara Recesso C\u00edvel de Itaparica",
       "529":"Vara Recesso Criminal de Itparica",
       "528":"Vara Criminal de Itaparica"
    },
    "176":{
       "499":"1\u00aa Vara dos Feitos Relativos \u00e0s Rela\u00e7\u00f5es de Consumo, C\u00edveis, Comerceiais e Acidente de Trabalho de Lauro de Freitas",
       "500":"2\u00aa Vara dos Feitos Relativos \u00e0s Rela\u00e7\u00f5es de Consumo, C\u00edveis, Comerciais e Acidente de Trabalho de Lauro de Freitas",
       "503":"1\u00aa Vara Criminal de Lauro de Freitas",
       "505":"Vara do J\u00fari de Lauro de Freitas",
       "498":"Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude de Lauro de Freitas",
       "502":"1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Lauro de Freitas",
       "504":"2\u00aa Vara Criminal de Lauro de Freitas"
    },
    "291":{
       "516":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis, Comerciais e Reg. P\u00fablicos de Sim\u00f5es Filho",
       "518":"1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica de Sim\u00f5es Filho",
       "524":"Vara Recesso C\u00edvel de Sim\u00f5es Filho",
       "520":"1\u00aa Vara Criminal de Sim\u00f5es Filho",
       "523":"Vara Recesso Criminal de Sim\u00f5es Filho",
       "521":"2\u00aa Vara Criminal de Sim\u00f5es Filho",
       "15":"1\u00aa Vara Criminal",
       "1349":"2ª Vara Cível"
    },
    "25":{
       "540":"1\u00aa Vara Criminal de Barreiras",
       "544":"Vara Recesso Criminal de Barreiras",
       "536":"1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es de Barreiras",
       "535":"3\u00aa Vara dos Feitos Relativos \u00e0s Rel. de Consumo C\u00edveis e Comerciais de Barreiras",
       "545":"Vara Recesso C\u00edvel de Barreiras",
       "533":"1\u00aa Vara dos Feitos Relativos \u00e0s Rel. de Consumo C\u00edveis e Comerciais de Barreiras",
       "541":"2\u00aa Vara Criminal de Barreiras",
       "542":"Vara do J\u00fari e Execu\u00e7\u00f5es Penais de Barreiras",
       "538":"1\u00aa Vara de Inf\u00e2ncia e Juventude de Barreiras",
       "537":"1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Barreiras",
       "534":"2\u00aa Vara dos Feitos Relativos \u00e0s Rel. de Consumo C\u00edveis e Comerciais de Barreiras"
    },
    "31":{
       "549":"Vara Criminal de Bom Jesus da Lapa",
       "552":"Vara Recesso Criminal de Bom Jesus da Lapa",
       "548":"Vara dos Feitos Relativos \u00e0s Rel. de Consumo C\u00edveis e Comerciais de Bom Jesus da Lapa",
       "553":"Vara Recesso C\u00edvel de Bom Jesus da Lapa"
    },
    "89":{
       "575":"2\u00aa Vara Criminal de Eun\u00e1polis",
       "572":"2\u00aa Vara dos Feitos Relativos \u00e0s Rel. de Consumo C\u00edveis e Comerciais de Eun\u00e1polis",
       "574":"1\u00aa Vara Criminal de Eun\u00e1polis",
       "571":"1\u00aa Vara dos Feitos Relativos \u00e0s Rel. de Consumo C\u00edveis e Comerciais de Eun\u00e1polis",
       "570":"Vara C\u00edvel da Comarca Agrupadora de Eun\u00e1polis",
       "569":"1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica de Eun\u00e1polis"
    },
    "237":{
       "562":"1\u00aa Vara Criminal de Porto Seguro"
    },
    "297":{
       "579":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis, Comerciais e Acid. de Trabalho de Teixeira de Freitas",
       "586":"Vara Recesso C\u00edvel de Teixeira de Freitas",
       "577":"1\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica de Teixeira de Freitas",
       "578":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis, Comerciais e Reg. P\u00fablicos de Teixeira de Freitas",
       "582":"1\u00aa Vara Criminal de Teixeira de Freitas",
       "584":"Vara do J\u00fari e Execu\u00e7\u00f5es Penais de Teixeira de Freitas",
       "585":"Vara Recesso Criminal de Teixeira de Freitas",
       "580":"1\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude e Exec. de Medidas Socioeducativas de Teixeira de Freitas",
       "583":"2\u00aa Vara Criminal de Teixeira de Freitas"
    },
    "88":{
       "596":"1\u00aa Vara dos Feitos Relacionados a Rela\u00e7\u00f5es de Consumo, C\u00edvel, Comercial, Fam e Suc. de Reg. P\u00fablicos de Euclides da Cunha",
       "597":"2\u00aa Vara dos Feitos Relacionados a Rela\u00e7\u00f5es de Consumo, C\u00edvel, Comercial, Fam e Suc, Fazenda P\u00fablica de Euclides da Cunha",
       "601":"Vara Recesso C\u00edvel de Euclides da Cunha",
       "598":"Vara Criminal da Comarca de Euclides da Cunha",
       "600":"Vara Recesso Criminal de Euclides da Cunha"
    },
    "226":{
       "280":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis, Comerciais, Reg. P\u00fablicos e Fazenda de Paulo Afonso",
       "282":"Vara de Fam\u00edlia de Paulo Afonso",
       "592":"Vara Recesso C\u00edvel de Paulo Afonso",
       "283":"2\u00aa Vara Crime de Paulo Afonso",
       "284":"Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude de Paulo Afonso",
       "591":"Vara Recesso Criminal de Paulo Afonso",
       "50":"1\u00aa Vara Crime de Paulo Afonso",
       "281":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis, Comerciais, Acidentes de Trab. e Faz. P\u00fablica de Paulo Afonso"
    },
    "470":{
       "610":"Vara Criminal de Paripiranga",
       "611":"Vara Recesso Criminal de Paripiranga",
       "608":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis, Comerciais de Paripiranga",
       "612":"Vara Recesso C\u00edvel de Paripiranga"
    },
    "492":{
       "604":"Vara Criminal de Ribeira do Pombal",
       "605":"Vara Recesso Criminal de Ribeira do Pombal",
       "602":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis, Comerciais, Registros P\u00fablicos e Acid. de Trabalho de Ribeira do Pombal",
       "606":"Vara Recesso C\u00edvel de Ribeira do Pombal"
    },
    "125":{
       "616":"Vara Criminal de Irec\u00ea",
       "618":"Vara Recesso Criminal de Irec\u00ea",
       "613":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis, Comerciais, Registros P\u00fablicos e Acid. de Trabalho de Irec\u00ea",
       "619":"Vara Recesso C\u00edvel de Irec\u00ea",
       "614":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Consumo C\u00edveis, Comerciais, Fam, Sucess\u00f5es, \u00d3rf\u00e3os e Interditos de Irec\u00ea"
    },
    "127":{
       "620":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Cons. C\u00edveis e Comerciais de Itaberaba",
       "621":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Cons. C\u00edveis e Comerciais de Itaberaba",
       "624":"Vara Recesso C\u00edvel de Itaberaba",
       "622":"Vara Criminal de Itaberaba",
       "623":"Vara Recesso Criminal de Itaberaba"
    },
    "166":{
       "627":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Cons. C\u00edveis e Comerciais e Acid. de Trabalho de Jequi\u00e9",
       "628":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Cons. C\u00edveis e Comerciais de Jequi\u00e9",
       "629":"3\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Cons. C\u00edveis e Comerciais e Reg. P\u00fablicos de Jequi\u00e9",
       "634":"Vara Recesso C\u00edvel de Jequi\u00e9",
       "1345":"1\u00aa Vara de Fazenda P\u00dablica de  Jequi\u00e9",
       "631":"1\u00aa Vara Criminal de Jequi\u00e9",
       "626":"1\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude e Exec. de Medidas Socioeducativas de Jequi\u00e9",
       "633":"Vara Recesso Criminal de Jequi\u00e9",
       "632":"Vara do J\u00fari e Execu\u00e7\u00f5es Penais de Jequi\u00e9"
    },
    "3":{
       "638":"1\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Cons. C\u00edveis e Comerciais de Alagoinhas",
       "647":"Vara Recesso C\u00edvel de Alagoinhas",
       "643":"1\u00aa Vara Criminal de Alagoinhas",
       "644":"2\u00aa Vara Criminal de Alagoinhas",
       "646":"Vara Recesso Criminal de Alagoinhas",
       "639":"2\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Cons. C\u00edveis e Comerciais de Alagoinhas",
       "641":"Vara da Inf\u00e2ncia e Juventude de Alagoinhas",
       "640":"3\u00aa Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Cons. C\u00edveis e Comerciais de Alagoinhas"
    },
    "87":{
       "594":"Vara Criminal de Esplanada",
       "650":"Vara Recesso Esplanada",
       "649":"Vara dos Feitos de Rela\u00e7\u00e3o de Cons. C\u00edveis e Comerciais de Esplanada"
    }
 }
